最有影響力的人

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。雷斯改變不了世界，但他可以獨力改變一個足球比賽的質素。
任何足球比賽，只要雷斯有份出現，你就知道，這個比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一場波，或一場決賽，這正是我渴望擁有的影響力。

推返上黎先